# INF1600 - TP2
# Mémoire de microprogrammes
#
# Chaque mot de 16 bits (2 octets, little-endian, séparés par un espace) donne
# les signaux de contrôle d'un cycle du processeur. Le fichier
# "tp2ucode_adr.txt" liste, pour chaque instruction, l'adresse de début de
# microprogramme dans *ce fichier*.
# Microprogramme pour la recherche d'instruction (doit commencer
# à l'adresse 0) :

0   60 30   # lire PC, écrire MA, UAL <= 3
2   c0 6c   #<À REMPLIR>
4   60 8a   #<À REMPLIR>


# Microprogramme pour l'instruction "nop" (instruction qui ne fait rien) :

10  00 80   # fin du microprogramme

# Microprogramme pour les opérations arithmétiques/logiques typiques (ajoutez
# autant d'adresses que vous en avez besoin à partir de 0x20) :


20  6a 00	#<À REMPLIR>
22  6c 10	#...
24  80 0c
26  02 00
28  31 80
